我宣佈所有人見親黑警就講「你個良心去撚左邊度」

睇下你班黑警扑得幾多次，拉得幾多個人

黑社會
你地個良心去撚左邊度?

黑社會
你地個良心去撚左邊度?

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

講黑社會佢地無反應，因為佢地唔會介意。但佢地介意俾人話無左個良心

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推！

狗肺就有兩個

班撚屌家陣自己執行緊辱警罪咁撚樣
呢條條例一定唔可以過，真係ON撚9
班仆街只會更加有恃無恐

大人小朋友都講得

你個良心去咗邊到

我宣佈正名《 流水革命》WATER REVOLUTION

無錯，要突顯今日黑警嘅惡行

黑社會
你地個良心去撚左邊度?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

無錯，佢地愈打壓，我地愈要講

黑社會
你地個良心去撚左邊度?

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！